人真係無樣睇架！

你見佢打扮幾pure 傾落又幾true
有時講野仲好低b

但佢原來成日蒲老蘭架

Yes

狗公冇樣睇 臭西冇樣睇

咪姐係雞囉

臭雞

邊似得你柒得嚟真係毒撚

食屎啦你

愈臭雞愈鐘意扮純